利記完全表現左咩叫「踢場爭氣波」

全世界我諗超過七成人都預佢出硬局
佢就話你知佢地做得到
唔抽咩小花牙朗果啲了 今日成個波台都抽夠
都唔理反唔反利了
事實上利記呢場係踢得好好睇

唔利申了 全波台都知我迷皇迷朗

樓主柒左

系

樓主回錯一次就當自己皇迷

皇馬球迷阿古路

認同

利申 反雲廠迷

反雲就唔會廠迷啦
正如你老母肉酸你唔會係靚仔

樓主疤狗

Sor9